[陰謀論]THE GREAT RESET

最近有好多人突然之間彈左個名詞出黎"THE GREAT RESET"
到底乜野係THE GREAT RESET
THE GREAT RESET其實就係大家一直聽返黎既NEW WORLD ORDER
我地依家已經係THE GREAT RESET既最後階段
只係拜登一上台 佢就會即刻著手依個計劃

如果DS既"THE GREAT RESET"順利進行 咁黎緊全球既貨幣將會一體化同電子化 而且你每一次既消費都會有曬記錄 會比人知道你所有野
有留意新聞既過共產黨最近已經開始宣傳依樣野

而今次既武肺手段就係要令到全世界既人類服從
之後就會開始打疫苗(即係NWO入面既利用疫苗入面既一D晶片黎控制你)

武肺大流行之後的封鎖，加速了建立所謂世界新秩序的長期計畫的實施。在世界經濟論壇(WEF)的主持下，全球政策制定者正在宣導"THE GREAT RESET"，以期建立一個全球技術官僚體系。2019年10月18日，世界經濟論壇在紐約市參加了由約翰·霍普金斯( John Hopkins)健康安全中心組織的"高級別"大流行病演習的"201事件"，這並非偶然。

這種即將到來的技術官僚政治包括數位產業和政府首腦之間的密切合作。通過保障最低收入和為所有人提供醫療保健等專案，這種新型的治理方式將嚴格的社會控制與全面的社會公正結合起來。

然而，事實是，這個數字暴政的新世界秩序伴隨著一個全面的社會信用體系。共產黨是這種監督和控制個人、公司和社會政治實體的方法的先驅。

對於個人來說，一個人的身份被簡化為一個可以記錄幾乎任何個人活動的應用程式或晶片。為了獲得一些個人權利，而且只是去一個特定的地方旅行，一個人必須在這種表面上的特權與他服從一系列詳細界定什麼是"良好行為"以及被認為對人類和環境有益的規章制度之間取得平衡。例如，在大流行期間，這種控制將從戴口罩的義務和實行社會疏遠擴展到為了申請工作或旅行而接種特定的疫苗。

簡而言之，它是一種社會工程，是自發秩序或發展的對立面。就像擁有機器的機械工程師一樣，社會工程師(或技術官僚)把社會當作一個客體。與早期極權主義的殘酷鎮壓不同，現代社會工程師試圖使社會機器按照設計自行工作。為此，社會工程師必須像機械工程師遵循自然規律一樣，應用社會規律。行為理論已經達到了使社會工程的夢想成為可能的知識階段。社會工程的運作不是靠蠻力，而是靠微妙的推動。

在大重置所設想的秩序下，技術進步並不意味著服務於人民生活條件的改善，而是將個人置於技術官僚國家的暴政之下。"專家知道得更多"是正當理由。

THE GREAT RESET的計畫是一群精英商人、政治家及其知識份子的想法，他們過去每年1月都會在瑞士達沃斯聚會。自1971年成立以來，世界經濟論壇已經成為一個全球性的活動。2020年，來自世界各地的3000多位領導人出席了這次會議。

在世界經濟論壇的指導下，THE GREAT RESET的議程表明，要完成當前的產業轉型，需要對經濟、政治和社會進行徹底的改革。這種全面的轉變需要人類行為的改變，因此"超人類主義"是計畫的一部分。

"THE GREAT RESET"將成為2021年達沃斯世界經濟論壇第五十一屆會議的主題。其議程是致力於推動世界經濟走向"一個更加公平、可持續和有彈性的未來"該計畫呼籲建立一個以種族平等、社會公正和保護自然為中心的"新社會契約"。氣候變化要求我們"使經濟脫碳"，使人類的思想和行為"與自然和諧相處"其目的是建立"更加平等、包容和可持續的經濟"世界經濟論壇宣稱，必須"緊急"實施這一新的世界秩序。他們指出，這種流行病"暴露了我們體系的不可持續性"，缺乏"社會凝聚力"

世界經濟論壇的偉THE GREAT RESET專案是最高層次的社會工程。支持重新設定的人認為，聯合國未能在世界上建立秩序，也未能有力推進其可持續發展議程(即《2030議程》)，因為其工作方式官僚化、緩慢而矛盾。相比之下，世界經濟論壇組織委員會的行動迅速而明智。一旦達成共識，世界各地的精英們就可以實施。

事實上係2020年10月25號卡洛·瑪麗亞·維甘大主教( Archbishop Carlo Maria Viganò) 寫左封信比TRUMP
提醒佢要小心THE GREAT RESET

總統先生:
此時此刻，整個世界的命運正受到反對上帝和人類的全球陰謀的威脅，請允許我向你們講話。我寫信給你，是作爲一個大主教，作爲一個使徒的繼承人，作爲前美利堅合衆國的教廷大使。我在民間和宗教當局的沉默中寫信給你。願你們接受我的這些話，如同"曠野中呼喊的聲音"(約壹1:23)。

正如我在六月寫給你們的信中所說的，在這個曆史性的時刻，邪惡的力量在一場對抗善良的力量的戰鬥中結成了同盟;邪惡的力量看起來強大而有組織，因爲他們反對光明的孩子們，他們迷失了方向，無組織，被他們的世俗和精神領袖拋棄了。

我們每天都能感覺到那些想要摧毀社會基礎的人的襲擊在不斷增加:自然家庭、對人類生命的尊重、對國家的熱愛、教育和商業的自由。我們看到各國元首和宗教領袖迎合這種西方文化及其基督教靈魂的自殺，而公民和信徒的基本權利卻被剝奪，理由是衛生緊急狀況越來越充分地暴露出它有助於建立一種不人道的、沒有面孔的暴政

一個叫做大重置的全球計劃正在進行中。它的設計者是一個想要征服全人類的全球精英階層，強行採取強制措施，大幅度限制個人自由和全體人民的自由。在一些國家，這項計劃已經得到批準和資助;在另一些國家，這項計劃仍處于早期階段。世界領導人是這個地獄計劃的幫兇和執行者，在他們的背後，有一些肆無忌憚的人爲世界經濟論壇和201活動提供資金，推動他們的議程。

大重置的目的是強加一個旨在強加自由化措施的健康專政，隱藏在確保全民收入和取消個人債務的誘人承諾後面。國際貨幣基金組織的這些特許權的代價是放棄私有財産，堅持比爾蓋茨與主要制藥集團合作推動的針對2019冠狀病毒疾病和 Covid-21的疫苗接種計劃。除了促進大複位的巨大經濟利益之外，在實施疫苗接種的同時，還要求提供衛生護照和數字身份證，並隨後對全世界人口進行接觸者追蹤。不接受這些措施的人將被關押在拘留營或軟禁，其所有資産將被沒收。

總統先生，我想你已經知道，在一些國家，大重置將在今年年底至2021年頭三個月之間啓動。爲此目的，進一步的封鎖計劃，這將是正式證明所謂的第二和第三波大流行病。你們非常清楚爲了散佈恐慌和使對個人自由的嚴厲限制合法化而使用的手段，這些手段巧妙地引發了一場全球性的經濟危機。從其設計者的意圖來看，這場危機將使各國不可逆轉地依賴大重置，從而給予一個他們想要徹底取消其存在和記憶的世界以最後的打擊。但是，總統先生，這個世界包括人、情感、制度、信仰、文化、傳統和理想:不像機器人那樣行事的人和價值觀，不像機器那樣服從，因爲他們被賦予了靈魂和心靈，因爲他們被一種精神紐帶綁在一起，從上面汲取力量，從我們的敵人想要挑戰的上帝那裏獲得力量，就像路西法在時代之初對他的"非服務者"所做的那樣

許多人——我們都知道——對這種提到善與惡的沖突和使用"啓示錄"的暗示感到惱火，他們認爲這會激怒情緒，加劇分歧。敵人以爲自己已經到達了他想要不受幹擾地征服的城堡，卻被發現了，這並不奇怪。然而，令人驚訝的是，竟然沒有人發出警報。深度政府對那些譴責其計劃的人的反應是支離破碎的、不連貫的，但是可以理解。正當主流媒體的共謀成功地過渡到新世界秩序的時候，各種各樣的欺騙、醜聞和犯罪行爲開始浮出水面。

直到幾個月前，人們還很容易將那些譴責這些可怕計劃的人誣蔑爲"陰謀論者"，而我們現在看到，這些計劃正在被付諸實施，甚至連最細微的細節都不放過。直到去年二月，沒有人會想到，在我們所有的城市裏，市民會僅僅因爲想要走在街上，呼吸，想要繼續營業，想要在星期天去教堂而被逮捕。然而現在，這種情況正在世界各地發生，甚至在義大利這個被許多美國人視爲迷人的小國，有著古老的紀念碑、教堂、迷人的城市和富有特色的村莊。當政客們被困在他們的宮殿裏，像波斯總督那樣頒布法令的時候，商店卻在倒閉，商店也在關閉，人們被禁止生活、旅行、工作和祈禱。這種行動帶來的災難性的心理後果已經顯現出來，首當其沖的就是絕望的企業家和我們的孩子自殺，他們與朋友和同學隔離，被告知獨自坐在家裏對著電腦上課。

在聖經中，聖保羅告訴我們"那個反對"罪惡的神秘顯現的人，就是聖經(帖撒羅尼迦前書2:6-7)。在宗教領域，阻礙邪惡的是教會，特別是教皇;在政治領域，是那些阻礙建立世界新秩序的人。
現在已經很清楚，占據彼得主席位置的那個人從一開始就背叛了自己的角色，以便捍衛和促進全球主義意識形態，支持從教會隊伍中選出他的深層教會的議程。
總統先生，你已經清楚地表明，你想要保衛這個國家——在上帝之下的一個國家，基本自由和不容談判的價值觀，這些在今天被否認和反對。是你，親愛的總統閣下，是你"反對"這個深層國家，這個黑暗之子的最後攻擊。

因此，有必要說服所有善良的人們相信即將到來的選舉具有劃時代的重要性:不是爲了這個或那個政治綱領，而是因爲你們行動的總體靈感——在這個特定的曆史背景下——最能體現這個世界，我們的世界，他們想通過封鎖取消這個世界。你們的敵人也是我們的敵人，是人類的仇敵，就是「從起初是殺人的」(約翰福音8:44)。
那些認爲你們是反對世界獨裁統治的最後要塞的人，懷著信念和勇氣聚集在你們周圍。另一種選擇是投票給一個被政府操縱的人，一個被醜聞和腐敗嚴重損害的人，一個會像方濟各對教會做的那樣對待美國的人，一個對待義大利的總理孔戴，一個對待法國的總統馬克龍，一個對待西班牙的首相桑切斯，等等。喬•拜登(Joe Biden)可以勒索的本性——就像梵蒂岡"魔法圈"(magic circle)的高級教士一樣——將迫使他被肆無忌憚地使用，允許非法勢力幹涉國內政治和國際平衡。很明顯，那些操縱他的人已經有了一個比他更壞的人，一旦有機會，他們就會用這個人來取代他。

然而，在這種暗淡的景象中，"看不見的敵人"明顯勢不可擋的前進，希望的元素出現了。對手不知道如何去愛，也不明白，僅僅保證普遍的收入或取消抵押貸款以征服大衆並說服他們像牛一樣被打上烙印是不夠的。這個民族長期以來一直忍受著仇恨和專制力量的濫用，現在正在重新發現自己有靈魂;它正在理解自己不願意用自由來換取同質化和取消自己的身份;它正在開始理解家庭和社會關系的價值，理解團結誠實人民的信仰和文化紐帶的價值。這種大重置註定要失敗，因爲那些計劃它的人不明白，仍然有人願意走上街頭捍衛自己的權利，保護他們所愛的人，給他們的子孫後代一個未來。全球主義計劃的不人道性將在光之子堅定而勇敢的反對面前悲慘地粉碎。敵人有撒旦站在他這邊，他隻知道如何去恨。但是在我們這邊，我們有萬能的上帝，萬軍之神，和最神聖的處女，他們將粉碎古蛇的頭顱。"如果上帝支持我們，誰能反對我們呢?"(羅馬書8:31)。

總統先生，你很清楚，在這個關鍵時刻，美利堅合衆國被認爲是全球主義倡導者發動戰爭的捍衛牆。你們要倚靠耶和華，用保羅的話加增你們的信心:"我凡事都能靠那剛強我的主"(腓4:13)。成爲神聖眷顧的工具是一項重大的責任，你必然會得到你所需要的一切美德，因爲許多支持你的人正熱切地爲你祈禱。

帶著這一天堂般的希望和我爲你、爲第一夫人、爲你的合作者所祈禱的保證，我衷心地祝福你。

LIN wood出黎驗証左
NWO 同GREAT RESET係真

真唔真呀?